十二個想死的小孩 (含劇透)

簡單少少講
成個故事就係一班因為各種原因想死既細路
在網絡上響應主辦人集體安樂死建議
因而聚集一齊
而行動當日 由於發現"第十三名"參與者"屍體"
為找出兇手 各人展開一輪推理 辯論
而過程中 掀開各名參與者過去

套野悶到仆街⋯

套野垃圾到仆街

睇到中段大概估到結局係冇人想死，唔信有套鼓吹自殺，而又真係會死俾你睇既戲可以上到大銀幕

我無睇過原著漫畫
見到 "第十三人屍體" 同四眼仔俾人推落樓梯
仲以為會一個一個咁死

不過睇到原來0號原來係未死 同埋四眼仔返番黎
後面我都估到大概

其實鼓吹自殺 未必上唔到大銀幕
早幾年套惡之教典 大逃殺先勁爆
不過睇返個演員陣容
有橋本環奈 就知道成套劇係正面多過負面

BTW 去到最後表決 橋本D shot 多到
黎緊仲有套王者天下

伏到仆街
咪睇

0號未死，我以為會好似saw咁
成個故事關鍵係12號個女仔，唔係佢帶呀哥入場搞單案出黎班友真係會死哂，睇到日本呢班90後既新生代演員都幾好

呢套片 唔計演員
真係低成本之作
不過演員演技真心認同唔錯

但呢班人無一個似未成年

如果主持人上兩次都可以令其他人改變主意
應該佢都有D方法既

純粹睇套戲
主持人應該無刻意引導
純粹係提供一個空間 以及訂下規則
要全體通過先執行安樂死

所羅門的偽證個類?

有乜可能十二個人都發現唔到個人未死？幾虛弱都有呼吸㗎

黑衫平陰條女好正

估唔到咁多劣評
係電影節睇完覺得好睇，有意思又有娛樂性
不過開頭d中二病位好難頂

我自己覺得還可接受
但唔好當懸疑片
當係劇情片
會睇得開心少少

你咁講的確岩
我咩都唔知就咁入場又覺得ok